## Лабораторная работа №3
### Студент группы ПИбд-21
### Фролов Рафаэль
#### Ссылка на видео: https://yadi.sk/i/OVe8y1g-knpB0g
#### Техническое задание:
Разработать программный продукт для осуществления
арифметических операций над двоичными числами. При запуске
программы пользователь указывает:

* исходную систему счисления (2-16);
* два числа в исходной системе счисления (целые);
* арифметическую операцию (сложение, вычитание, умножение,
деление).

Все операции выполняются в двоичной системе счисления через
сложение и необходимые преобразования. После расчетов программа
выводит результат в двоичной системе счисления.

